最近多咗啲閒錢 想俾啲錢電子雞洗吓

有冇高汁電子雞推薦

我

tamagochi

多閒錢拎去賭波仲好啦 俾電子雞乜回報都無 馬會仲有機會俾返錢你呀

有相睇

屌 大把人開心share啦